我做政府工, 6月9號見

我做政府工, 叫做係公司入面既最低層, 人工唔算高但都夠我過穩定既生活。

但係大是大非面前, 6月9號係必須要上街。

除咗因為要反惡法之外, 更加因為愛香港。

我知道好多做政府工既都會話要返工不了, 因為你地薪高糧準, 跟本冇需要拎穩定既生活去搏。而且一不小心比心點咗相, 都唔知點同老細交代好。

但係若果條例通過咗, 各大財團撒資, 香港經濟一沉不起, 公務員都係可以凍薪架。

而且人生在世, 唔係淨係為咗個人利益咁簡單, 我地有責任為公義發聲, 為香港發聲。

打政府工既你, 願意放低個人利益, 為香港下一代發聲嗎?

民陣公布遊行安排如下：
遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

遊行路線：維園草地起點＞高士威道＞禮頓街＞伊榮街＞邊寧頓街＞軒尼詩道西行車路＞金鐘道＞樂禮街＞夏愨道＞添美道＞立法會外行人路終點

集合時間：下午2時半
起步時間：下午3時（或維園草地達八成滿）

Then?

WFC?

六月九日上街既你，以為自己會很黃台仰，結果卻是李東昇

I大保安開工無野做 又出嚟吠

你拎到張樓契出黎未呀？

無就過主啦

樓主

其實做唔做政府工，同反唔反政府，無咩衝突，做政府工嘅老細唔係政府，係納稅人，無義務要盲撐呢個垃圾政府

職位夠低其實上街無咩所謂

你估自己係AO/ Inspector咩